FIFA 呢幾集都冇好歌聽

今集更加冇
最正一定係FIFA14
一開game就好有mood 好興奮

Shelter

唔夠深刻

17好似有首歌個男人唱到呻淫咁

個陣有首係deadmau5唱 又係好好聽

邊首
定係FIFA14 首Love me again？

the night 上集定上兩集

PES有

呢首都幾正

07 08都好正

唔知叫咩名
剩係係唱到oh~~~~~~yeah~~~~~~~um~~~~~~ah~~~~~~~~咁

Olympic Ayres - magic

都係FIFA14

冇印象

Shelter 算係17最好聽個首

一陣開電腦搵

我係FIFA 14至18
我心中排名：
14>15>17>16>18

song2

呢首必飛 (FIFA 17)

BAM

簡呢首個條友隻耳有問題

要一聽就
屌 係FIFA
有冇同好Dreaming
YouTube 搵番首歌
個個comment都係因為FIFA

個人嚴選15-18最好個首
15: the nights
16: smile
17: shelter
18: la ciudad (純音樂黎 ）

屌
但一聽認得

14我玩手機板超正

咁多集最有印象係04隻jerk it out

comeback kid

好聽

FIFA 06

仲玩緊Winning
FIFA11 先轉

呢首 song 2

We belong to places, to places
Strong and brave, courageous....Our tiger faces

呢首係咪就係17trailer個首？但個首好似remix過

14隻24 Hours都正

上兩集kygo d歌正到仆街

13最正個兩首

[url]
[/url]
john newman

Fifa 2000 Soundtrack - Robbie williams - It's Only Us

呢首先係洗腦之最，當年玩world cup edition洗哂腦

送首我覺得winning最正既歌

好多都好聽
但呢首最深刻

98最好聽

回憶返哂黎

呢隻唔會飛

正 有玩過呢集
但winning 最正我覺得係呢首

有冇同好

Comeback Kid~~~

最正係fifa 98 - tubthumping

Comeback Kid大炒

18呢首幾好聽

希望19簽到歐聯版權跟住in game聽歐聯主題曲

Fifa11果陣好鍾意首wonder

06 world cup

Fifa online 得唔得

[url]
[/url]

16推介尼首
聽完好有衝勁，pro club大戰個陣聽到都醒神d

搵到了 0:45

認同, 98最正

I am the champion 果首好正

我覺得FIFA 18依首都唔錯：
Never Enough - Rex Orange Country

竟然無人講呢首

呢首

fifa 12 let go

有 呢代仲有首a thousand tree都好聽

14首首歌都咁好聽

14條soundtrack好多都正
對比今集 玩左都半年
好似都冇咩邊首係會突登去youtube搵番黎聽

FIFA 15 The Nights

Fifa 12 City

回憶番晒黎

近年最愛

fifa 16 omen

全部comment都 PES2010
最後一集打既winning

way down we go
超正冰島band 居然無人提
好似FIFA 15 定16

Fifa d edm係幾穩定

bgm

Fifa 其實幾鍾意用madeon d歌
Madeon我覺得佢好j過勁多人

唔記住咗係fifa 13定14
好正

12最正 上面竟然冇人講

近年就係Fifa15 呢首

咁多年最鐘意係fifa01 呢首

呢首正

呢隻先夠熱血, 大哨之歌

14呢首又係正

呢隊band好野黎

我鍾意呢首

Star Roving

Pes 13呢首 個人覺得唔錯

skott-Porcelain fifa17
不過14真係最多好歌

唔記得左04定05既Jerk It Out
個陣用Game Boy玩

哩首段Trailer剪得好正

唉但trailer整得幾好都冇用 個game係廢

PES D 歌正d

可惜PES 收唔到fifa 皮

好洗腦

FIFA14

06
Bloc party- helicopters

18緊係聽依首

個youtube一播個下已經笑左出聲

Avril Lavigne - Complicated

Fifa 12
The strokes 個首

屌我玩17個時好似成撚日都播呢首 搞到唔覺有其他bgm
揀呢首歌戇撚柒鳩

FIFA 18

今集真係無

其實集集都唔錯

歌來講，2K高汁過FIFA好多

波來講，足波高汁過藍波好多

冇版權都冇撚計

今集既faded heart好正啵

仲有上集首俄文都好正

依兩首都好聽

Porcelain

Bye Bye

Dirty Little Secret

Ft. Gerard way

我都一直想講 FIFA 18 D 歌真係難聽到暈....
同17 比差左幾級

WINNING 果首
即刻諗起玩Master League

FIFA98
Blur - Song 2

細個玩呢集WINNING 以為封面係星爺黎
真係好似

咁岩果排又係播少林足球

Rules don't stop me

12都正

呢首歌我覺得係從14以黎最正既歌 有時候為左聽呢首歌會特登打fifa

入面條女好正
乜名

Fifa street d歌都幾正

識野

FIFA 2007 Royal Uniform

聽完就好熱血好興奮

fifa96 song two 最正。

而家fifa d濕鳩歌，完全無比賽氣氛。

blackout

FIFA 98 - I get knocked down

15 trailer 主題曲

fifa 11-14會打career mode,歌聽到爛咁滯
仲會入哂soundtracks落ipod
而家冇玩career,d歌入唔到腦

個人最愛fifa12,上面有人推介之外,呢幾首都好正

Rock Mafia - The Big Bang

The Ting Tings - Hands

Crystal Castles - Not In Love ft. Robert Smith of The Cure

PES 2011

18呢首

咁多集FIFA揀得最有品味最識貨肯定係呢首

唔明點解17/18唔用呢首 Hunter

我鍾意呢首 好似係fifa14

其實以前好多都好funky， indie既歌
而家呢幾年興edm 又或者the xx果種咁其實真係唔係鐘意

今集真係冇上集都仲有

真心04先係最正好唔好

04 intro首歌

等我教下你啦 係咪呢首 正野黎 係英國好hit

點少得13既we come running

有啲電音真係噪音咁撚樣

fifa14首On our way都好鐘意 不過近排真係pes d歌好聽d

star roving真係正到傻
一聽到就想開場pro club

I AM！

呢首太經典
應該冇一首可以挑到機